遲早18區個個星期都黎料

每次都同市民作對，民怨一直咁累積

好擔心港豬澳大橋
好擔心東涌班鳩嗚團

最重要去d旅遊區先。攪到大6班自由行唔好落黎。香港旅遊業收皮！！ 香港一攪到經濟政府就會驚

黑警有幾多人，市民有幾多人，計下數都知會點

有無人印

推

推到十八區起義

港豬澳其實係咩問題

係就好呀

黑警同政府擺明冇心解決問題

既然而家食催淚彈係基本，你估啲人仲好似以前咁？

一日唔排斥讀書身份證果班一日都有人落香港讀

東涌區d 警力好薄弱 增援唔切嫁我好擔心

唔去邊境就安全

當初outlet一開已經搞到東涌淪陷，加埋港豬澳之後直頭陸沉埋

諗定下個禮拜去邊度

上水居民需要我地嗎？
東涌居民需要我地嗎？

[member土瓜灣，紅磡，九龍城一帶每日有幾十個大陸圍去參觀同食晏架[/member]

幾時到新東？

上水
上水需要大家

封鎖大嶼山 封鎖東涌 青馬大橋 MTR

好掛住梁天琦

做多啲運動,身體都好啲, 大家準備好每個星期都做運動!

我冇野講

推到18區玩殘政府

有朝一日同一時間十八區，睇下啲狗點搞

要搵d 唔同地區既民生問題

光復荃灣

遍地開花

一日幾區睇下啲狗點部署

上水需要大家

真心唔好搞太多 反送中五大訴求會失焦 唔想變左雨革後期咁

講真
要對準政權

想玩玩了

中共應該好後悔捧左林鄭上台

上水殘兵要求增援

我冇野講

上水東涌

黎上水！ 我帶路！

準備好了

諗起都正

有子彈點解唔用？

沙田！

光復行動回歸基本步

香港警察，專守廁格!

遍地開花係必須的
得閒就過其他區幫手

等班狗無假放！

係市區/室內唔可以放催淚彈
警犬魔攻歸0

上水plz

你都On9,咁撚多中國人好好玩?
無中國人先係真正香港啊屌你老母

遍地開花！

又鳩吹搞遊行
玩下佢地都好

土瓜灣海心！

遍地開花不是夢

最好日日逐區搞

北區撚表示可唔可以過黎幫下手

P牌仔 唔知你真膠定分化
但有得搞點解唔搞
拉民意支持都好啊

有超時補水 拎納稅人D錢養依班仆街

好呀

上水最撚多支那狗同支那話學生

雖然唔想認同，但我覺得會實現

佢依加直頭好積極去剌激民憤

真係好撚嬲

根本除左港島啲問題未浮面之外，其他都出晒事，係靠科水禁住大家

個個星期運動下

推
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

香港旅遊業佔好少架咋
向啲蝗宣傳示威思想中共就真係驚啦

上水plz
煩左好撚多年，出街一定要著timberland 呢啲鞋先唔會俾人爆腳趾

幾時光復上水

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

真香港人打不死遍地開花

上水人求下你地唔好

光復香港

支持！係附近返工，啲團除咗有大陸人外，仲有韓國、印印、菲律賓。班友真係好擾民，人又多又嘈，啲二手煙周圍噴。上到煤氣鼓，下至民樂街(重災區)

今日明明係民生議題 班狗都要同你作對

支持! 多啲運動人都健康啲!

我冇野講

幾時到元朗趕走大陸閪我自己已經有做梗 但實力薄弱

東涌人好似以經冇咩怨氣
唔建議搞

荃灣本身真係人多

認同 其實警犬幾時先會進化到有個腦，諗下點解佢地依家會有呢個環境，成日要出黎處理遊行示威，又要比人叫狗？

根本旅遊業收皮香港都唔會收皮，反而仲可以還街於民

大家講下自己個區需要解決咩問題先
北區 水貨客

今次真係農村包圍城市

聽日高鐵站如果太多人，d人會唔會撘東涌線去東涌同d大陸人宣傳架，半個鐘就到d大陸人翻到去喺家鄉搞和非示威活動點算，好似武漢咁

我無野講

深水埗 南亞 呢個係終極大佬嚟....

旅遊業好似只佔GDP 0.4%

根本民生議題
唔係針對政權/警察
d警察都行事咁偏頗
只會加大警民對立
仲要出得黎都係屯門當區居民
佢地真係想以後行過都俾人屌老母
做親野都俾十幾部電話影住
好無政治智慧

上水

上水真係重災
如果真係去 個邊藥房 一定屌哂鬼

大家可以brainstorm下各區有咩民怨位

搞遊客唔係好有效，對民意好似沒咩用

元朗都有咩色情四街，又係正中師奶要害

真正遍地開花！
屌你老味！

農村包圍城市，搵晒 d 積怨已久既社區問題，分分鐘就足以拉埋 d 藍色人過嚟，令佢地唔再發表膠音，同時有利光復區議會同立法會

反抗思想入哂腦 全港都對佔路紅旗習以為常

荃灣人站起來

深水埗靠超雄
葵涌靠白頭佬

南亞人支持反送中喎

重災左好多年

台主好波

20正皮 0負

同區議員做下 survey

東涌是我家

荃灣贊成!

我冇野講

真係比人批中
香港都會排華

各自落樓下ok
示完翻屋企

唔介意下星期再黎

務實做好地區事務

東涌人表達好需要

上水舊區全部係唐樓應該唔放得催淚彈,得閒過黎行下街吹吹水

將軍澳反cctvb

色情洗剪吹都係值得留意嘅問題

你老母就冇
東涌撚表示非常歡迎
圍內十幾個fd都一定會出

大家黎講下各區既核心區域
要記住千奇唔好搞著所講既地方呀
令到條街靜晒就唔好啦

土瓜灣真係cls

連啲上咗年紀都習慣咗示威遊行佔路 港共點解決？

我覺得應該拉埋呢啲落去打區會

忍左廿二年啦

之前咩鳩嗚團咪一樣 搞太多失焦之餘 有籍口比啲深藍話周圍搞事 烈士既犧牲唔係為左社區問題 而係香港既大問題啊

唔係沙田咩

上水
快

你搬返大灣區啦 香港唔適合你 嗰邊好和平

上水

我冇嘢講

真係唔好真係唔好

鳩嗚唔係針對民生，一般唔理政事既人咪屌

有元朗街坊所表示元朗多活家禽。想大家幫幫手。

每個星期6日大家都好得閒 唔想諗節目

無咁低。都有5%。但未計 連鎖反應。飲食個d

土瓜灣撚表示碼頭d旅遊巴嘈到拆天

btw 成功激起每個星期日都示威

尖沙咀 沙田！

有支那大媽既公園就要光復

上水好慘 沙田好好多

推..........

一定唔可以停

林鄭想拖到啲民怨散

唔可以比佢得逞

土瓜灣係重災區， 嚴重影響民生

新東獨立建國

No word say

聽日搞搞

遲早爆革命
全民武裝

有得諗
挖曬18區既問題出來
然後大家協調一個時間行動

唔單止唔可以停 仲要連動打埋區議會選戰

然後適時就再集氣岀港島遊行重申五大訴求

夠膽佢咪封 倒自己米

咁L多人
佢哋圍爐都夠
淨排斥唔夠做

新slogan 總有個示威喺左近

幾時到上水。。。

有機場警區支援
全部有自動步槍1 vs 100都得

逐區清 還十八區清淨

青衣南橋北橋有交通意外就..…...

呢條線係民生戰

東涌居民求你地入嚟幫手清場

上水燒咗屎忽咁多年係時候搞搞佢

18區輪住玩

紅磡個邊好多支那團旅遊巴

18要大和解

Push!!!!

千萬唔好搞物流業呀

我無嘢講

東涌人表示
連軍來了我帶路

搞到無晒人黎到香港有咩好
你要去搞影響民生既野自己玩死自己

南區無乜信心

東涌好撚需要

係排支

係尖沙咀 海港城 間保X保險公司有好多 日日都一堆煲冬瓜拉喼去

趕又話學術自由

實際七年後新香港人或者跳板

真係唔反？

推。十八區起義

下星期去邊好
急不及待想要玩玩了

聽講土瓜灣好似好多中國旅行團

幾時去搞搞尖沙咀個班大陸人同大媽

以後所有民生野都隨時會爆大獲
呢個係政府同黑警攞黎

我唔信

可以俾住得遠嘅休息下
自己區就盡岀

以前光復都係行完就算 真係政府自己攞黎

9342525， 唔講真係唔知，因為又唔係一地兩檢，又可以去澳門， 唔住東涌加冇留意真心唔知

澳人治澳

大家有咩社會議題想解決既都提曬出黎 以作下次活動地區建議

北角好多蝗團去搭觀光船

快啲黎沙田，每次出街都以為自己行緊年宵
最多我幫手帶路
我無嘢講

有人發起我就參與

唔見棺材唔流眼淚 呢個政府

早幾年有次船撞青馬大橋，大嶼山與世隔絕

我地勝在人多，日日搞，消耗警犬體力

【勝者全取】香港人有冇本事十八區同時集會

18區

ching 都有番d年紀

好難聚得多人 建議一個禮拜一區

不如由尖沙咀行到旺角

推！

平時咪又係倒落海

[突發]元朗多處出現大型標語

[突發]元朗大型標語被拆

推到下round係上水

幾時返上水探水貨客?
另外，仲有周街乞衣都需要人關心

玩撚埋鳩鐵先，班支那狗搵唔到食會咬人

一日未開學 我作為學生唔番工唔去旅行日日出嚟反抗呢個政府又點話
我有嘅係體力同青春 為左守護呢個屋企 犧牲少少有乜所謂

將軍澳搞緊去CCTVB

仆你個街
我地就全港十八區車輪戰咁玩
睇你班狗捱得幾耐
我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 1. 立即撤回送中條例 2. 除消暴動定義 3. 不再追究義士 4. 成立獨立調查 5. 真雙普選

18區 反送中比賽 暫時屯門，元朗以1比零領先各區

最緊要真係貼地該區民生問題，先會有更多人企出黎，如果唔係就比位人入

每區嘅公園行到去民政事務處有冇得諗？

唔係唔反
只係覺得排斥起唔到作用
佢哋本身都淨圍爐冇融入過 何來排斥
討論有冇個更有效方法

去遊客區

舉辦反送中分享會

同場加映國民教育！

教下班大陸西咩係64 同文化大革命

有朝一日 示威成習慣 全港一齊做 兄弟爬山

港島最多蝗係咪北角？

[突發］屯門巴打捉緊鬼

遍地開花
廢老拆一個連儂牆
宜家多咗幾個區都有連儂牆

條友仔可能開藥房

排斥唔一定要有交流

其實遊行目的地好重要，起碼搵到一個大家本區心目中既同抗議目標, 例如屯公大媽...搵到個目標，大家自然齊心出黎。
所以十八區都要搵到有各自既目的地。

褔建幫 btw 有冇東區人

睇條仆街仔咁短視就知係

自己區自己保

Ai字頭個間仲多

東涌好需要

Push

啱,
嚇走晒啲支那人
要光復晒全港18區

上水level= hard

西貢區有咩搞呢

需要

OK喎

快點去東涌

新城市廣場有冇得諗

遍 地 開 花

佢地淨係識用毅進制

英籍指揮官

狗連埋文職先3萬人
18區都玩班狗應該應付唔黎

真係好懷念十幾廿年前嘅沙田

田灣？

東涌竟然咁好忍耐力

等我黎帶路

光復銅鑼灣 買鞋排隊黨

上水好需要大家嚟鳩烏㗎
身為愛國愛港嘅一份子
我地好應該促進香港18區嘅經濟發展

依家放緊假就18區，遲d開埋學就8大同佢玩

新東又真係冇乜大民生議題wor

東涌居民要求整連儂牆

其實大陸人真係搞到香港多左好多民生問題
一直以黎都覺得 反對逃犯條例其實係因為中港矛盾
然而政府視而不見

其實香港唔係太多區冇遊客

趕走班水貨狗

光復各區
應該整個順序去到各區
只有下各區解決各區面對問題，先可以擴大支持我地既陣營

7月14馬季殺科
沙田巿中心

荃灣公園

東涌居民定東涌商店啊

我地已經ko左10%！仲有90%要努力

土瓜環啦 平時根本唔會有人去

18區起義
到時就真係暴動喇

沙田呀
不反對通知書都出埋

上水都係急需
希望排第三

你哋搞還搞啊，千祈咪搞機場。

班人請晒假飛日本如果飛唔到同殺佢父母差唔多

上水直頭係淪陷區
快d做即刻做

支持

歸納下十八區有咩痛症

我發夢見到十八區同一日光復行動

我無嘢講

幾時到黃大仙區

18區遊走

見到7/7個九龍遊行反應都非常正面，小弟都好想同沙田人一齊係自己區行，最理想當然係同一日18區同時間遊行，遍地開花

小弟同班沙田巴絲搵咗幾位當區議員攞意見，草擬左接近10條路線，最後平衡距離、交通、人流以及「景點」，得出左一條路線。但非常抱歉因為現時仲同警民夾nono ，亦有可能會涉及封路，所以未能告知詳細路線，但我哋會保持最高透明度，一有update就盡快通知大家～

如果各位Ching有任何提議都可以TG @godsaveST

=============
日期：14/7
時間：暫定1530
起步：大圍遊樂場（同工聯會中心同一條街）
終點：沙田政府合署

大家一齊支持下，我地要十七區都要有反送中聲 係自己區搞又好，個人出嚟行都好，總之我要見到晒你哋咁多個

有智慧就唔會當自己係外交部，出信俾英國國會啦

跪求搞次將軍澳遊行，係呢區生活得好苦！

觀塘 禮義廉票倉 好難打

每個星期做真係遍地開花

同一時間開幾條戰線，諗起都爽遍地開花

facebook見到南區group有需要!

千期唔好青馬橋 阻到返工好慘

人多就是力量
個個星期出去又點話

連儂場 遍地開花

支持！

點苦

咁有咩理由你唔想？

參加呢啲活動
覺得好幸福

突然諗到
將軍澳有cctvb
大家識做

大家去邊我都join

上水 北角 土瓜灣 田灣

唔係遲早 係預咗

快啲黎 我歡迎你地

最緊要係果個民生議題冇乜爭議性人人都憎的
保皇狗唔敢去講去做咁我地市民自發去講去做
企撚晒係道德高地就算幾藍既柒頭都冇得唔認同我地

荃灣唔係好覺有野
最多路德圍太多珍珠奶茶舖
利申： 唔熟近大窩口個頭

千祈唔好搞呢到！
千祈唔好搞旺角尖沙咀！
唔好搞到我地既同胞少個地方去！

點解唔揀羅湖

Agger
何況有好多人似乎已經習慣左
紅日就去遊行示威
反正政總個邊進展不大
索性開多幾條戰線
等政府同黑警繼續犯錯出醜

根本真係落黎大額消費既大陸人
只係佔一小部分
跟團個d
好多係比唔起錢出國旅遊既窮撚

其實應該圍埋嗰個相應嘅政府機構，例如今日屯門公園出現問題就應該下一次要圍康文署總部，唔好俾班撚樣公務員得過且過

南亞交比大家
我走先
聽講巴基斯坦有方法偷運槍黎香港

大家週末一定有活動諗起都開心

新東就順便cctvb啦

想問離島區條線應該點plan?

求下大家一齊嚟光復東涌

Cctvb好難搞wo之前有人提過

整個同日三區大遊行先

幾時搞光復葵青

藍絲 廢老 親中 民建聯集中地

有無南區巴打搞光復田灣？

十八區一天遊，每星期一次

田灣真係好惡劣

自由行同大陸團據點
上水 元朗 屯門 沙田 土瓜灣 尖咀 銅鑼灣

遍地開花係好
但搞十八區民生遊行不如搞返十八區返送中遊行
依家五大訴求未有回應，應該集中等件事發酵
搞民生遊行只會令件事失焦，幫政府轉移視線

今日屯門一役的確反應唔差，拉到一啲淺藍質疑政府，但支持今日唔代表反送中，反送中先係當下運動重心
而且其他區光復有機會俾人spin到件事成為全面反中驅蝗，就爭取輿情方面可能弄巧反拙
同埋外媒對民生嘢無興趣

深耕細作

而家唔係增長到色情七街咩

未開學真係好重要

如果修例單野係搞Ocamp果時搞，實內拱

十街都嚟喇

荃新天地呀荃灣廣場呢都好撚多支那
唔知係咪喺如心酒店果邊，一車車支那狗運過黎
仲有連啲職員都係支那人
睇樣似暑期工果啲，廣東話講唔正
佢地圍埋吹水都講支那話 痴鳩線

屌咁撚癲 班克警唔係成日掃既咩
成撚日都話又掃黃